[突發] 重慶大廈有人跳樓

快救!!!!

push

唔好啊！！

pish

邊個比你跳！

source？

sor暫時up唔到圖

啱啱番左入去，有無巴打上去睇睇

入番去了

返左入去了

大部分太空館前嘅人都望到

屌你老母咪撚消費跳樓啦
邊個跳邊個就係鬼

嚇死

而加暫時冇事